搭緊地鐵既絲打

岩先太和上車 九龍塘轉地鐵
白色連身裙 白色袋 白色鞋既絲打
睇咩post睇得咁入神

關你撚事咩 柒頭皮

你有道理